嚴選日本最好玩縣府

大坂第一，福岡第二

東京

有咩玩

釣魚台

係中國的

京都

北海道

好悶

睇景就正

有咩玩？
係大阪，字都打錯

飛

more

第一北海道

尾三東京
尾二京都
最尾大阪

京都無得輸

島根
最愛
一定要玩左方根書簡先

你老母比狗屌, 你個女比黑鬼輪姦.

more
個名幾有趣

咁多人唔睇標題
人地問2府34縣，東京都北海道都講得出

鳥取

有咩好玩

沖縄

其實日本以前都係寫大坂

宮城縣
因為有貓島

有冇人五月尾去？